點解周杰倫出道前send 左咁多作品比唱片公司無人收❓

世界未未日

半島鐵盒

呢d 神曲無理由不欣賞

雖然曲風在當時非常奇怪

但都好聽啊

因為曲風在當時非常奇怪

好聽

因為冇名氣 你有實力都冇用

好似魯先生的文章 用我戈名出 一樣唔紅

以前邊有人話姐撚靚仔架,紅左之後先有ON9港女咁講

出道第一隻碟同東尼大木一樣樣

樓主自己答左自己

當年香港雷頌德陳輝陽玩哂
唔出名分分鐘冇人會聽隻demo

當年真係爆紅出嚟， 第一次嚟香港演唱會比人秒掃

鬼材 冇乜人肯信，因為太超班。

所以，男人冇樣衰，只有柒與唔柒，形像o既野，psy咁撚肥都可以型。
自信，金錢，style都可以後天堆砌出黎。

所以毒撚只係沉醉係自己世界，不斷停留。

勁

咬字不清

一開始佢作歌比人唱的

以為av黎

好笑呀？

佢一開始覺得自己唱得唔好聽
搵人代唱架